終於無人再講香港人加油

「香港人」

「反抗」

一直都覺得呢句好老鑑所冇嗌
終於壽終正寢

同意 往往叫得最大聲 今日終於再叫岩口號

係
覺得太on9 自high

又唔係咁講嘅
呢句口號都算幫香港人鞏固咗身份認同

好撚開心

不嬲都想叫香港人 撐住
依家撐住都唔掂 要反抗

一直都唔中意嗌香港人加油
寧願慳返啖氣嗌其他口號

反抗

呢句好

革命時代

星火：98190979

啱呀
講一兩次提高士氣冇問題 但係咁講變打氣大會就好on9
示威緊係要講訴求啦 英文口號都要嗌多啲

狗不要狗
擰鳩柒狗

反抗!

推

香港人反抗！全黨死清光，天滅中共！

香港人。起義or革命好似合適d

全部轉哂講反抗
終於醒了

慢慢黎啦 由加油到反抗都用左成三個月
香港人要時間進化

感動!!

香港人!! 反抗!!

叫得反抗其實都差唔多
大家都試緊水溫

香港人

起義！

慢慢就會出現
香港人 反共！

還拖!

比人踩到上心口
要嘅唔止係加油
係反抗呀

我要還拖!!!!!

香港人
反抗

我成日聽到 香港人 還拖

香港人 反抗

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

入滿油就行啦大佬

反抗啊屌

從來都唔明點解要加油

變「反共」就更好。

光復香港

香港人垃圾

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

支那狗收嗲啦屌你老母臭閪

98190979

反抗！

香港人 反抗！

香港獨立 惟一出路

講得好

進化

下次可能係
香港人！進攻！

Push

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

還拖得唔得
響過反抗好多 又有香港特色

SOR, 手殘負評

沙田友晏晝仲叫緊喎

上水有

唔好再講明日乜乜乜，今日蒙面法已經好嚴重！！
香港人，反抗！

今晚叫左好多次 反抗

改叫

香港人，革命 會唔會仲好？

香港人反抗

聽日全部勇武安在家中 等見到popo部署後先快閃裝修快閃魔法

屯門仲有呀